係屋企比老婆打，老婆重要立家安法唔比我叫隔離屋救命，真係幾屈機

連要離婚都唔得，講唔俾講，諗都唔得

你中意娶一個細你200年既老婆？
香生：270歲
支仔：70歲
佢係打個太爺咋

上連登登開post 或違家安法

唔溯及既往，你之後小心d

毒打佢出氣啦
今日好嬲

老婆奴你今次活動咁活躍真係令我對你改觀

紫青爸受小弟一拜

如果叫離婚要入黑房5年

煲老薑

係打兩個女出氣

只係做返個人姐